[offer 14k] 2018Fg digital marketing agency

2018 fg,今日收到local digital marketing agency做social media post, 佢offer 14k俾我 10日al
做唔做好
依定仲in緊其他 想做inhouse多啲

咩學歷

非三大 major marketing
Agency 同inhouse marketing intern經驗都有

intern無return offer

Agency有 但inhouse Intern冇

邊間？